啲暖化撚係咪縮返入老母個閪窿度?

好撚凍呀

夏天：全球暖化
冬天：氣候極端化

有第二樣野講嫁
極端天氣

又話秋天會消失?
咁而家係春天呀